永遠追唔上人

有冇人覺得自己好似每次去到一個位
自己盡左力但出到黎好似次次都爭啲
同人地有一段小距離
果種無力感